
В руках чека, в глазах блеск искры
И нам неведан страх, что не так — прости
Шестой том от создателей игры,
Это — финал битвы, но не конец войны
В руках чека, в глазах блеск искры
И нам неведан страх, что не так — прости
Шестой том от создателей игры,
Это — финал битвы, но не конец войны
Всё, финал. Немного жаль и спал жар.
Отгремел карнавал — теперь по домам.
Выпускать пар, делать фруктовые биты
Бью «пять», если что-то пытаешься сделать и ты.
Всем рифмоварам, командам новым и старым,
Просто меломанам: окончен кросс, пора нам.
Завершён ещё один альбом.
Шум или тон,
OFF или ON.
Выбирай: сделать архив, или стирать?
Мы не в обиде. Творим как любим,
Пишем так, как это видим.
Вопреки слухам и злым словам,
Крепнет дух и нас не сломать.
Мы рядом, мы вокруг. По схеме, или вдруг
Наступит время поднятых к небу рук
Мы — триада-рэп.ру в сети,
Ну, а в жизни всё проще:
Всем своим спецом от Вовы и Лёши.
В руках чека, в глазах блеск искры
И нам неведан страх, что не так — прости
Шестой том от создателей игры,
Это — финал битвы, но не конец войны
В руках чека, в глазах блеск искры
И нам неведан страх, что не так — прости
Шестой том от создателей игры,
Это — финал битвы, но не конец войны
Утихла канонада. В воронках ещё дымятся ядра,
Вороны кружат над полем смрада.
В лучах заката дикая свалка из тел,
И чернозём покраснел, так беспощадно
И два солдата, глаза их безумством богаты,
Словно не помнят, зачем они на поле боя
И словно нет больше смерти, и нет боли,
Бегут вперёд с воём, — так я представлял когда-то... 
Ладно, откроем карты:
Это — Триада. Я Вова, Лёша рядом, короче, всё как надо.
Всё ещё в поисках правды. Кто ещё верит в завтра,
Строит с азартом новые планы на чарты?
Дети мои, я вижу тысячи несчастных людей, бездарных идей.
И даже через катаракту радио и теленовостей,
Вроде пора бы не покидать постели, бояться своей тени,
Но на улице май, тепло. Мы в студии «King size»,
Кофе «3 в 1», чёрный чай, лимон.
Эйча биты качают. Не выключай микрофон,
Ещё пару часов и в принципе, альбом готов.
Здесь нет модных слов, нет модных тем
Жмём руки, пора прощаться, но не на совсем.
Даст Бог, через год вернусь соло.
Куплет исчерпан, теперь орём хором:
В руках чека, в глазах блеск искры
И нам неведан страх, что не так — прости
Шестой том от создателей игры,
Это — финал битвы, но не конец войны
В руках чека, в глазах блеск искры
И нам неведан страх, что не так — прости
Шестой том от создателей игры,
Это — финал битвы, но не конец войны
